「半山手足」警方拘捕7名男子 涉1月遮打花園集會襲擊警員

警方拘捕7名男子 涉1月遮打花園集會襲擊警員

有團體在1月19日發起在中環遮打花園集會，集會進行大約兩小時，警方指因現場出現暴力情況，要求終止集會，及後有警員受到襲擊。毒品調查科警司鄒旺忠說，有人用雨遮、伸縮棍及磚頭施襲，4名警員受不同程度傷害，包括頭部有裂傷要聯針、手指骨骨折，以及頭骨破裂要接受手術移走磚頭碎塊。鄒旺忠說，警方翻查大量片段後鎖定疑犯，昨日在港島半山區、 黃大仙、藍田及將軍澳，以有意圖傷人及非法集結罪，拘捕7名年齡介乎13至34的本地男子。

2020-03-12 12:28:10

we connect! 有錢人都可以好有良心
仲要行埋出嚟

死黑警拉完又再屈打成招 用酷刑迫供
法官繼續當睇唔到

推

亂捉的

半山都咁勇
多謝手足，希望手足無事
應該好難搜證 個日咁多人

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

被打斷骨都要我無野講

希望大家認清事實
上門拉得既班狗一定有哂證據
最基本有片id到你身分

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

小心cctv

瘋狂辣火頭 睇嚟班狗吸tg吸上癮

嗰日淨係見到市民衝突喎
有幾個人突然走來自稱警察要終止合法遊行
叫佢出示委任證 諸多藉口
帶頭走入集會搞事
別有用心挑釁市民

似打得唔夠金